[TG殘餘物] 黨鐵返工撚搭完有無覺得喉嚨趕趕確確?

早兩日係黨站內30 mins 喉嚨好似中左tg 咁趕趕確確
3 日後都未完全好番
大家有無類似情況?
注: 唔關天氣乾燥事, 未入黨站完全無事, 身體健康, 飲食清淡正常

唔好話黨鐵
行彌敦道 都會聞到好攻鼻既味
遲D可能要戴豬嘴行街